抑鬱症拍拖好辛苦

四年前我畀同一個賤男派兩次帽
因為冇乜拍拖經驗 我當時以為佢係我嘅全世界
佢一次又一次咁呃我 最後都係被分手

後來我搵到一個男朋友 一齊左一年半
拍拖開頭 佢都對我好好
拍拖耐咗 佢開始發癲日日鬧我
每隔半個鐘打來 要我即刻聽佢電話
有次我唔小心訓著咗 冇佢電話
佢用自殺嚟威脅我 攪到我每日都好辛苦
我每日都喊住過生活 𠴱陣試過諗唔開想死
最後頂唔順去見社工 我忠上了抑鬱症
唉 結果我又一次帶帽

直到而家 我搵到一個真心愛我嘅人
佢知道我有曾經忠有抑鬱 佢都好關心我
同佢一齊開頭 我係好幸福咁過
我以為抑鬱已經好番 但過咗一排又開始復發
我每晚都好擔心佢會走 不停亂諗
一嚟我冇安全感 二嚟我抑鬱未好番
我完全控制唔到我思想 我停唔到落嚟
我唔敢話畀佢聽 我怕佢擔心
有時同佢出去都要扮冇事 我好辛苦
究竟點做先可以唔亂諗？
有冇巴絲打都有類似問題 你地點樣去解決？
順便上嚟發洩下 好辛苦

首先 患上

患上 對唔住囉

方法就唔知了
但小心令佢覺得你煩 覺得由拍拖變左做照顧病人

抑鬱病最慘就係冇人幫到你
一定要靠自己
加油啊

係 我都擔心 所以我一直都唔敢講佢聽 佢以為我好番曬

同你嘅經歷有啲相似，以前試過比同一個人帽咗幾次而有抑鬱症，依加已經好返，但過程真係好辛苦，傷害自己仲傷害到人。
你試下同男友講，千祈唔好屈住，因為屈屈下隨時會一次過失控咁爆哂出嚟，男友係愛你嘅話，佢會體諒同幫你分擔，但唔好完全倚賴哂對方。
醫生有冇開藥你食？定你睇嘅係心理治療師？

多謝你 好辛苦 我每日都捱緊 我盡量唔諗到咁負面 我嘗試去諗啲比較開心嘅嘢 結果都唔得

然後 雖然我唔係過來人 但都試過有情緒崩潰好辛苦控制唔到既類似情況
我覺得你唔同另一半講係唔會解決到
瞞住瞞住你辛苦之餘 好易有日爆煲發落佢度 佢又唔知咩事比你噴到一面都係 損傷仲大
反而你同佢講 講你點諗 點解咁不安 一齊workout d解決方案出黎 例如佢可以做d咩講d咩令你多d安全感 然後你都要為自己建立安全感 相信自己值得佢愛

我以前係靠社工開解我 係佢同我做咗測試 話我有抑鬱 但佢因為私人原因辭咗職就冇再follow我

多謝你... 我會同佢傾下 試下一齊解決問題...

如果覺得自己愈來愈嚴重，做好多嘢都開心唔到or成日有自殺諗頭，一定要去睇下治癒師/醫生啊，始終抑鬱真係可大可小，你肯po上嚟搵人傾下已經好好

要搵到個接受你有情緒病既男朋友係好難
我指接受係指開始左之後長時間穩定相處

一定要畀多d信心自己同你既另一半
你之前d不快經驗已經過左去 最緊要係珍惜眼前人
每逢自己亂諗野既時間 盡量搵野做分散注意力
食野又好 做運動又好
對抗抑鬱真係全靠自己既意志 加油！

曾經有抑鬱 最近又嚟料
唔敢 亦都唔知應該點同男朋友講
自生自滅啦

我好明白你當男友係全世界呢個點因為我都係咁 但問題就係 你（我）要開始 明白同學習 唔好再將自己既生命比人地黎承載 唔好人地離開/背叛你 就完全放棄自己同放棄生命 如果個個人係唔岩既人 就早啲放手 長痛不如短痛 太痛既時候/抑鬱發作時 做下運動吧 唔分散下注意力可能會傷害自己

你又話佢係真心愛你佢亦知道你既過去同情況
你唔同佢講自己屈埋亂諗
變相同佢相處無形中會帶壓力比佢
例如你喜怒無常就係因為你自己亂諗
佢又唔知咩事你又唔肯講點安慰你
其實你都係想要佢一個肯定
一個擁抱話你知唔會再發生 已經過去
既然佢肯包容你點解唔坦白啲同佢講自己不安

或者兩個食餐飯飲小小酒
大家心情放鬆啲既時候同佢講
一來無咁緊張個人你會大膽啲可以嗲啲同佢講
二來講唔掂數第日都可以扮訓醒乜都唔記得
但你唔好系琳飲到好醉
喊苦喊忽咁爆出黎嚇撚死佢

利申 同路人
比個仆街撚到又自殺又抑鬱
已經唔再相信愛情唔識相信人
拒絕全世界想接近我既人
包括親人朋友（同性都係）

所以你要珍惜。
眼淚咪當交學費
等你知道你愛一個人
同埋真心愛你既人唔可以/唔會做啲咩傷害對方

加油。

過來人
比個ex傷完之後都拍左一次拖
但都係enjoy唔到所以散左，驚左拍拖

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

絲打如果真係好辛苦可能真係要搵人傾下或者睇下洗唔洗睇醫生咁
如果想都可以留個tg 大家傾下睇下有冇咩其他方法咁

好多人關心我 多謝咁位搵巴打絲打安慰我

加油呀絲打 真心有需要可以搵下啲專業既人幫下你咁

多謝你 好開心 有你地安慰

因為屈住真係會好辛苦 有人聽有時真係會好啲
同埋作為絲打既我都知有時就算有冇另一半都可以會有唔開心
我留我tg俾你呀 等你覺得真係想可以有多個人去傾

加油